新加坡記者：見到香港個案上升，42小時後上機的我開始緊張

驚？坡狗唔係好撚串嫁咩？

坡妹咪即係雞

氣泡個名改得好
一篤就爆

monkey返翻去啦

嘥氣啦普通感冒

香港既所謂爆發連一百宗都冇
恐懼撚

🙈🙉🙊

求你千祈唔好入境香港呀

傻仔

唔信黨 一落地就國安法拉佢

驚西咩 到處大把人

問你怕未

o黎啦，我最怕你唔o黎

Gwyneth Ho

猴子

100都冇

Go back Monkeypore

阿飛與阿基

Go back to Monkeyland

雖遠必誅。